義和B請入, 阿迷請入, 絕對令你射唷

Alexander Lacazette

------------Apps Goals
2009–10 1 0
2010–11 11 2
2011–12 43 10 (同樣21歲果陣都入緊10球呀人地_
2012–13 37 4
2013–14 54 22
2014–15 40 31
2015–16 44 23
2016–17 45 37

Alex Iwobi

------------Apps Goals
2015–16 21 2
2016–17 38 4 (出成38場夠膽死入得4球)

to sum up, lacazette win!

小弟嘗試回應此POST

出多5場

依5場夠義和b入 15球啦on9

21場2球,
38場4球
即佢每8場先入到多一球

計場數冇意思
2&b一場出得幾多分鐘

樓豬係on9唔係唔知下話

簽入拿卡錫迪了，迷雲的勢力日漸浩大。很多人說，這不是我們熟悉的雲加。起初，雲加創造阿仙奴。球星是虛無的、是生產的，而不是簽。如今，雲加說要有拿卡錫迪，就有了拿卡錫迪。反雲開始慌了，是不是我又做錯了甚麼？以往，我哭著對你說，希古恩都是騙人的。你不可能，依賴那個來自德國的奧燒。今天，足總杯得到了，我們仿佛回到了那些年。山齊士、沙加、施治，全是我們的！簽入多於三名球員是技術錯誤嘛？是！但我們就是要簽！把想簽的都簽過來！反雲哭了：「媽的！為何不是我想的那樣？這樣的雲加怎能反？！」有的按不住情緒，奔向迷雲。有的說要堅持反雲，卻私下出濃汁了。餘下的反雲所剩無幾，迷雲表示：「我們勝利了！」

另開POST討論都要你存在感審查官審查左先?

反你隊垃圾獌就話人ON9

唔係因為你反曼而話你on9
而係你反曼反得好on9而話你on9啊acg毒撚

無質素仲話人? 下下淨係用人身攻擊
垃圾隊出垃圾,是必然的

冇質素得過你d post?
你係玩具台開曼post抽水都冇人理

我地25b打前既話一季起碼30球

幫你班垃圾開姐,預左你地唔會去,獌D波, 狗也不屌

爺爺

幫我地開?我地個post係玩具台?
定係你係智障?
連你d狗竇手足都唔撚理你喎
你個post就正宗狗也不屌喇

咁你就嬲嬲豬啦?
我個區唔理我果D只係小圈子會員,WFC
咁你獌D波真係玩具都不如, 執撚左佢啦垃圾

無論人工，轉會費，曼聯都要比到其他球隊高出很多，
這些球員及經紀佬才肯就範過檔，
明明當曼聯是大水魚咁襟，
但咁多年他們是逆來順受，而且入了不少水貨，
因此水魚曼之名，是行不改名，坐不改姓，
這已是潛規則，也是永遠都改不了

邊度見到我嬲豬姐
係玩具係垃圾又咁多人反,你又咁落力反
玩具咁被重視既咩

黑哨果期條數又點計呀

正因呢樣野太過可恥先大把人爭住反鳩你件垃圾
正如大陸做的有毒玩具

樹大招風呀你識唔識

毒玩具毒奶粉都係樹大?

你個類比錯喎
曼點樣毒害球壇你又講唔出
曼點解係玩具不如你又講唔出
acg好撚毒就真

獌狗當年黑哨出名係人都知,咩UNTIL WE SCORE, 奧脫FUCK永無紅牌, OFFSIDE GOAL, 樣樣都毒害英超

仲要派間諜出去, 叫奧沙BROWN對親獌就送分送12碼, 西布朗又係異曲同工

唔怪得曼聯冇踢歐聯之後英超隊係歐聯成績咁差
一定係曼聯造成啦

人地其他聯賽勁左=獌聯代表到英超?

=.=

外貌義和b完勝wor

Laca生得咁柒應該融入唔到阿狗

又比人借上位

懶到死，鬚都唔刷

借垃圾上位

唔洗啦，樓主已經好出位

ok,絕膠

喂喂打錯==我想講比垃圾借上位

會員無罪 球迷無罪
球員有罪

2＆b 比弱智狗撚

屌你 25

咁都叫撚=.=

呢度d人閱讀理解0分
又唔係講會員

但法甲點同英超比牙

人地果陣都係21歲，始終你阿狗簽佢無死錯人

隻弱智狗開post 一向冇人理 而家叫你入 你都死左入黎 咁都唔叫撚 咁係咩-,-

我份人比較寬容，唔係都唔會同波台班毒撚吹水

關你撚事咩，而家連登係你地幾條臭獌狗話晒事？

做開庇護工場監工係唔同d 對弱智包容力都大d